Đóng góp :
Nguyễn Đức Mạnh (Nhóm trưởng) : 20% Use case mượn xe
Phan Trọng Tình : 18% Use case thêm sửa xe
Phan Đình Hải Long : 18% : use case thanh toán
Nguyễn Đăng Hoàng : 14 % : use case chi tiết bãi xe
Nguyễn Thế Vinh : 15% : use case xóa xe
Lê Đăng Hoàng Đạt : 15% : use case trả xe